Trivago d 酒店咁平，究竟點樣回到本

每次search 酒店都有專人幫我搵哂所有網站價錢
仲要三十秒内就search 到
保守估計起馬一team 人大約二十個先有咁嘅效率
我試過用電話ipad 同時search 兩間唔同酒店
e 次就慢左d 大約要三十至四十秒 先出哂
不過咁樣證明左間公司唔只得一條team 同時做野
最後搵到d 酒店又平又靚 真係服左佢間公司d 員工
保守估計佢香港分公司應該要around 一千人營運
但我好奇香港真係咁多人去旅行咩
酒店又平 究竟Trivago 點回本

打手?

旦求打過和，大家開開心心

哈哈哈

打和囉，問黎多餘

依家d人成日懶係搞笑誇張 博變潮文

勇氣可加 請繼續努力

度左幾耐

零分重作

樓主加油

酒店?

比你發現左個商業秘密

你有冇試過上網搵酒店?
有冇發現同一間酒店房有好多唔同嘅價錢?

母公司係expedia 佢地根本就快壟斷左網上book 酒店既市場 就快book 機票都食埋架喇
而家賺幾多wfc 你睇google 就知

幽默既野勉強唔黎